隻貓日日係屋企遊手好閒

佢日日係屋企食同訓乜家務都唔做 有冇巴打識教貓做家務？

圓looklook咁

同我果隻一樣, 日日做廢青

我家隻廢青hea 左五年
有日睇我讀u d note
以為佢發奮圖強點撚知抓左落沙盤柯屎
我就知佢無撚得救

有次見到佢想用我份note炆屎 即刻飛撲過去救返我個gpa

粉紅色肉球，可遇不可求

遲下幫佢申請綜緩

of[img]
係咁嫁啦，你返完工好返黎摌屎呀！

[img][/img]
係咁嫁啦，你返完工好返黎摌屎呀！

第一張個表情好頹

我以前有隻貓識用計數機, 最鍾意喺我睇股票圖嗰時望實個mon, 仲幾乎幫我落埋盤

後來養嘅其他貓就全部都係廢青 不過有一隻我試過用除塵紙包住佢個身用黎抹梳化底, 但抹得唔夠乾淨, 少少野都做唔黎

唉 我果隻都係

大聲笑咗出來

好心勸下佢唔好做廢青,講兩句就發脾氣

105%港女

食屋企住屋企又唔比家用

多圖pls

我果隻連床都唔識暖
要我訓暖左先上床